買左場live飛先法國唔識入面堆artist可以點

是咁的 我抱住6/21爛鐵祭 Day1 有某9個校園偶像老女人出黎嘅心態下係流通賤價收左張飛

因為係twitter見班日本仔話今年Lantis 20週年,加上咁啱9個人係果日都冇其他event,又唔知點解得Day1冇做live view,班日本仔就推斷有咁嘅可能

咁問題就黎了,場live around 8個鐘,但係我只識佢地當中25%嘅artist,而且アイカツ,水團我又唔好,只係知佢地嘅存在,歌都唔識多隻 (ps 我單推非DD)

如果果9個老女人冇出黎就g9g,蝕曬
所以plan緊點樣打發漫長嘅8個鐘

between 已call埋另外2個毒撚frd一齊係廁所隔離打啤,等識嘅artist出黎就鳩叫幾聲 希望幕張 9-11 Hall 地板乾淨

Artists list
アイカツスターズ！/Aqours/ALI PROJECT/石田燿子/
喜多修平/CooRie/佐咲紗花/ZAQ/STEREO DIVE FOUNDATION/玉置成実/茅原実里/ChouCho/
TECHNOBOYS PULCRAFT GREEN-FUND/TRUE/NOW ON AIR/橋本みゆき/渕上舞/Faylan/美郷あき/結城アイラ/妖精帝國/yozuca*/米倉千尋/ラックライフ

補 I CUT
補水水

張飛好似可以再入場 出去食個野囉

對水水0興趣

抵啦

Faylan 妖精帝國

幾時話過唔識？

so what當試下聽新嘢

標題咪話自己唔識

有冇睇內文

點解會諗DAY 1會有過氣女團出番黎

從來都唔睇內文

平衡世界有可能 由解散個年開始 發現雙南同未來完全０交流
就知依條世界線 過氣唔會再有機會出番黎

過氣女優依家仲要過去痴水團好撚心收皮啦，要唔要面

所以我唔去d1

應該得ＤＡＹ２去得因為ＤＡＹ３都有水團

預左洗幾千yen入去坐

好你少少 叫識多幾個
不過我係2張day1 想換day2換唔到
到時一個人坐兩個位

因為星期五冇其他event先去Day1

玉置誠實都唔識？拎身份證未？

拎左

正wo
yozuca* 都有

場live垃圾過屎